係公司好撚悶

12個人飲茶
1300$(計埋加二即係1302$)

老豆叫我扮大方爭埋單，事敗後比100$獎金給我
結果同桌的表哥爭都不爭就自動棄權
話下次佢請返......局撚住我請

搞到我要即場拆利是 先夠錢比
仲要無啦啦比酒樓屈多258$
之後問返老豆拎錢
點知佢話我大個仔要試下請親戚飲茶既滋味
愈諗愈唔對路，懷疑老豆夾我親戚屈我餐茶

又9hea一日